武汉加油 感动！香港警察免费口罩警署送同胞

微信群转发
港漂

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務

手足幫手推行動post啊

【抗疫黎明】屌你老母成個熱門都冇行動post

除咗三罷，抗疫黎明都好緊要㗎
聽朝0700各區開花 抗疫黎明 配合三罷

我大陸D親戚都收到，第算組團來拎，仲講咩如果到時無就會做傻事

靜雞雞唔得嘅？
一陣比人搶曬啊屌你

一個同胞可以拎兩盒？

[行動]129黎明行動 召喚嘔吐師-

呢啲假膠圖玩死香港人
大把蝗信以為真落嚟

咪玩啦,到時佢地落晒黎大家自己受番晒

推推推

政府話免費醫佢地，你想佢去醫院定狗屋呀

佢地知道自己有事，就直接去醫院啦，點會去狗屋搶口罩

支那狗知道要隔離就逃走啦（支那去隔離同香港去新屋嶺咁上下）